如果香港成為疫阜，唔係要問責

要問吊，唔可以冇後果
嚴重傷害全港市民

係要獨立

重問？直接吊死佢

林鄭：依個係制度嘅問題無人要負責
（請參考林鄭係鉛水事件答法）

燒撚死唔該

係斬首示眾

咪撚畀班仆街離開香港

斷頭台

邊個理你？黑警殺咗咁多人有冇問過責？
唔係獨立國家學咩人講問責 醒啦大佬

林奠根本係畜意謀殺香港人加速換血